Kepa嘅最好選擇就係過嚟香港

傑志歡迎你
咁啱而家摩連奴冇工開
歡迎你刀過嚟教我哋拍大巴
到時我哋傑志對住亞洲強隊我哋可以鐵桶陣

如果樓主呢啲鬼才坐梁孔德個位香港一早打入世界盃決賽了

到時kidchild有望殺入亞冠final

push

刀你老母

你老母個閪

朱志光唔老唔要喎

所以炒朱蛇請摩佬

不了 香港冇超級連結人 打唔到主攻